---
title: >-
    شمارهٔ  ۴۴۱
---
# شمارهٔ  ۴۴۱

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>کسی کو را نباشد طاقت یک میل ره رفتن</p></div>
<div class="m2"><p>دود چون سرمه صد میل از پی رم کرده آهویش</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>به تعظیم صبا از جای خود یک مو نمی جنبد</p></div>
<div class="m2"><p>به جای زلف اگر سنبل گذارد سر به زانویش</p></div></div>